召喚連登皮膚科醫生

呢幾日唔知咩事成個背同肩都紅晒 又痕
有冇人試過？

利申：非雞蟲

後天濕診 轉季會咁 查下保濕 少事

敏感，濕疹，一係去藥房買隻piriton食，最輕既抗敏感藥，一日三次，有d眼瞓，食兩三日就應該會退;
再唔係就要去睇醫生，唔好唔理，否則會變慣性，好煩
小妹正受此苦

我以為我食錯野。。。

天氣乾 搽保濕